對824觀塘 我有少少問題

其實之前多次行動，已經證明左圍警局封路唔係一個好方法，而且824重要兵分兩路去觀塘同機場，咁樣同送腦有咩分別？我都希望前線可以有新既諗法，盡快走出條死路。我係依到唔係想搞分化，只係想講前線抖左咁耐，好多人都好期待大家可以打一場勝仗！！

824見

係官塘附近係有三個警局 全部可以十分鐘內支援

啲差館起咁密
本來係用嚟管住啲左派暴徒嘅

推, 其實圍狗屋無咩用

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

遊行完直入機場, 唔好留守觀塘

跟我一起說E22

沈晚見油塘好多黑衫食飯，其實有無得救埋油塘

要行山先去到油塘，不了

遊完入機場

經鯉魚門道直接行去油塘

我覺得推機場啦

觀塘人等左好耐

咁係咪要討論邊樣好啲
或者兩樣有咩好處

遊完入機場
好明顯狗仔驚機場多過搞地區光復
打完香港整體戰爭就全部地區光復架啦

死線已定!!!

why not both

上平田果頭先要行山

就算入到去都係死地囉，好難出得返

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

觀塘你地開心完就好入去機場
戰略價值邊個大好清楚